前男警涉向妻子胞姐騙財致婚姻破裂 疑拍下夫妻行房影片要求兒子觀看

45歲前男警涉向妻子的胞姐訛稱兒子患病，成功騙取近20萬元，其後真相曝光，導致前男警與妻子分居。其後社署介入個案，兒子疑向社工透露，父親曾拍下與妻子行房的過程，並要求兒子觀看片段，又帶同兒子往公廁自慰。前男警被控欺詐及向16歲以下兒童作出猥褻行為等罪，今於粉嶺裁判法院再訊。裁判官將案件押後至8月14日。前男警須還柙候訊，但將於下周四進行保釋覆核申請。

CLS

今次咩情操?

因咩事變前男警咁多有得食回頭草佢無得回歸咁折墮

願意分享床事畀人知

啊蛇 犯法真係唔駛你教

奪兒子貞操

公廁情操

警察個個係咁，唔中意就離開香港

做得狗真係冇隻正常

香港咸片橋段超美趕日

cls

你睇，我屌緊你老母呀

Compute唔到個title

咁姐告佢騙財定點？

報稱無業的被告男子，法庭以英文字母取代姓名以隱藏身份。他被控向16歲以下兒童作出猥褻行為、欺詐及以欺騙手段取得財產等罪。控罪指被告於2015年至2018年間，向年齡為16歲以下的男童X作出嚴重猥褻行為。被告另被控於2018年9月至11月間，假裝兒子患病需要治療診金，誘使女子Y借出港幣19.8萬元，導致Y蒙受不利；並於2019年9月至11月間假裝幫助陳姓事主追討之前被騙取的款項，不誠實地從陳身上騙取8.6萬元。

死黑警